黎明列車 成車都老野呀屌晒你地

人呢

出黎呀屌晒你地

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦
和你非五點半頭班車出動
和你塞和你罷工
切勿落單

唔出既最少都打爆個鐘

出門口前大叫又好，morning call又好，打爆火警鐘又好，乜都好啦，叫醒全世界呀！

天光啦🥺🙏🏻 香港人 今次可唔可以一齊重演六一二 共同進退呀？

跟機個班全部老野呀？

出晒黎呀

咁咪好囉手足最先知道唔會坐黨鐵

Btw 見到唔少手足

平日都唔撚搭架喇 今日救人另計啦

東鐵頭班到九龍塘停

救人呀

唔好準備漆彈入poly
好重要講三次
唔好準備漆彈入poly
唔好準備漆彈入poly

屋企無原料既話，千其唔好攞茄汁/辣醬/蠔油/老抽等有色既液體啊

今日係要大家一齊向前衝！！！

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

車撞狗，屠狗都唔割呀！！！

佐敦或者黃埔？

9成係垃圾返工港豬
等比支那抄家啦仆佢臭街

屌 我都係 藍田搵個同路都冇 頭班車等緊照出

轉緊綠色線，全部都係老野黎既屌

屌

你都識得講列車
有冇手足仲會搭黨鐵啊

最近個站

希望係咁啦

救手足，冇直車，唔塔塔乜撚呀屌你老母分化撚

Push

快啦

今日係要大家一齊向前衝！！！
唔會有路入到去理大，因為全部封晒，今日出得黎就預左要大家一齊衝防線

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

車撞狗，屠狗都唔割呀！！！

漆咸道北集結反攻入去打出破口

真係成車廢老。。

救人要緊 黨鐵都要照搭

屌柒樓主放負話冇人幫poly手足都叫分代撚
P牌好波

綠色線開咪不停油麻地，黃埔

要人！！日

人呢？

放負既可以摺埋

又話好多援軍。。

强屌返工撚

出緊黎啦 ！

起身啦！出嚟呀！救人呀！

香港人團結呀！手足頂住呀！

西鐵應該邊個站落
唔識路

冇錯...一定快過其他方法出去

紅磡 最尾一個站

成班都係熱愛返工嘅廢佬港豬 大家快啲出啦 幫到幾多得幾多

起身救人啦

港島搭車應該去咩站

發夢黎緊

我地人夠多反包圍就到班狗唔夠彈/tg
佢地放題咁亂撚咁射
一見底就獲撚哂佢地

依家去救人呀 最快嘅途徑咪黨鐵囉 用廢老卡就得啦

尖沙咀行去尖東

要正能量既呢度

只要聽朝5:30我地一齊出發 就可以將對家掉落谷底！

幫推,大家做到啲咩都幫下手啦

起身

邊度匯合？

推

唔好紅磡落 火車站重狗

唉 呢班人好撚自私 出面班示威者為大家爭取自由民主 佢地坐享其成不特止 仲要屌人阻返工

咩站落

帶埋d補給一齊出來啊

人

地鐵咩站落

Tst

依家單拖，
冇咁多人，
係咪可以按月台鐘？

唔好住
等人黎

呢班垃圾連港豬都不如

至少港豬有原因搭車

成班垃圾天都未光就喺度遊蕩

我朝頭早五點鐘樓下就大把廢老

收到。

集中去救人啦 幾塞都分散唔到狗
反而斷左路去

我係車一個後生都唔見屌你老母，出黎呀！64屠城要幫呀！

到九龍塘咋屌

何文田落到呀！！！！！

屌，人呢？

屌 成車都係啊伯返工

心灰，成卡車得我一個後生仔

黃埔 油麻地關站

Tst ！

TST ！

屌你老母自己出黎呀

救手足呀

Tag

邊個站落？

尖沙咀！

TST

全撚部都係廢老

見到有同路人

東鐵手足轉綠色線去尖沙咀
東鐵手足轉綠色線去尖沙咀
東鐵手足轉綠色線去尖沙咀

其實好多

要人要人

走咁啲廢老就見到好多手足

黎明來到

要光復

我7月聽到而家

這香港

好大機會有狗
如果中環坐船？

同行兒女

西鐵唔停紅磡 尖東尾站
應該點行

屌 係

為正義

時代革命

清真寺集合！

見到連登仲咁多人鳩up就知冷軍佔大多數

祈求民主

出黎呀
Poly頂唔住啦

尖東咪啱囉P1上去呀！

天光啦天光啦

Roger

收到！

721

咁多八十幾歲嘅手足嘅

漆咸道北邊撚到有人呀

到左？

P出口或者老清等

記住 公海黎

去左搵毛漢先

即邊到

清真

今日係要大家一齊向前衝！！！
唔會有路入到去理大，因為全部封晒，今日出得黎就預左要大家一齊衝防線

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

車撞狗，屠狗都唔割呀！！！

尖東集結反攻入去打出破口

唉……巴士都冇人，個個都似係返工嘅阿叔

何文田落左有冇人

出黍啊
成班手足係尖東撐左成晚
等緊你地啊

push

如果執到未爆 CS ...

頭先落左 返緊尖沙咀

自推
如果執到未爆 CS ...

天水圍班仆街廢老咁早

有冇人到左尖沙咀站

Leon 行動
連登仔：起唔到身，唔來了

中環定尖東 食家邊到救

出發

等天光先出仲可以屌人
有班人打咗十幾個鐘未走過呀

成車都係番工既人

成車返工撚屌

訓完未呀?

未就死去新彊集中營訓飽佢啦

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

好過份 救人都遲到 可唔可以唔好咁啊香港人

搞左成晚

依家返屋企

接力果班唔多覺係救人

係尖東 好少人

等輸啦

漆咸道南

係邊？

見唔到人

P3出左直行

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!
聽唔到附近響鐘就更加要行動! 一觸即發 破窗效應!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

人呢……
我哋頂唔順啦……
求下你哋啦

漆咸道南有狗守住，百週年紀念公園有少量人

東鐵九成老野

要出既一早出晒
晚安

萬事小心

尖沙咀靜撚過太空
夜晚仲多人過朝早
狗援仲多過人
我屌晒你地

成車老野

冇計架
今日去左救埋大冇塞到鐵/路
人地老野就自然會返工架啦
聽日再努力啦各位

打咗成晚 有人未

起身未

屌曬你地

救人啊屌

邊到集人？

已經封死左 唔知點行

好順

大埔墟前停咗
手足唔好塞鐵住得唔得

跪求停止塞

科學館道開始多人

poly跟本入唔到，又帶風向唔塞鐵堵路，三罷玩撚完

少一日係咪會死呀屌你老母

右邊小路過馬路！有200人上下係到

仲行橋, 燒左啦

香港人 今次可唔可以一齊重演六一二 共同進退呀？

係咪尖沙咀集合？

邊到等

沙田塞唔到啊

係圓方 點行去尖東

返到公司了

起身啦！出嚟呀！救人呀！

香港人團結呀！手足頂住呀！

——————————————————
#我要攬炒

【超突發】Channel 聯合救援理大行動！今晚理大，明日香港！

/請全港前線、後勤、車手、街坊出手，無香港人救，理大同香港人就再無生路。

生死存亡之秋，以下係各大Channel 緊急行動呼籲，救人要緊，香港命運全繫一念之差！

————————————————
前線：堅守poly等機會離開
九東：黃大仙狗屋 龍翔道
九中：紅土 佛光街遊樂場 黃埔花園
九西：尖東 柯士甸前線
新東：沙田源禾路 大埔超級城
新西：元朗大馬路 天水圍前線
港島：柴灣 西灣河
————————————————
車手接放學/roadblock反包圍：盡量接近Poly 有阻塞就死火
————————————————
街坊：Be water反包圍 掩護學生
————————————————

TG、FB、連登，全力散，命唔會等人。 /

柯士甸站轉尖東啦

77m 小巴 如果有既話

唔係可以點打電話呀？ 其實位置就你知我知單眼佬都知 而家要多人 手足 快啦

尖東未封？

未 大把人返工

新x華

地鐵過唔到嚟

尋晚一戰真係仲有希望咩